[恥笑]有個傻仔跌左個銀包

嗰個傻仔係我
今日(12/1)大概10:45 喺屯門置樂 恆豐園至恆順園中間
黑色男裝Gucci銀包 內有大約一千現金及少量信用卡 車牌 身分證等
如有拾獲請pm 薄酬

push

幫推

希望搵到

已搵返 多謝大家